銀行家開會係咪咁樣？

今日傾下加幾多息？
細行a:我想加.25
大行a:你想樓價跌攬炒？唔得！一於加.125
其它行：好
.....
細行z:我睬你都傻

係咁。。。。